В электрической цепи (\seefigref) конденсатор $C$ заряжен до напряжения~$3\mathscr{E}$. Затем ключ К
замыкают. Найдите:
\begin{enumcyr}
    \item максимальную силу тока в цепи;
    \item силу тока в цепи в момент времени, когда заряд на конденсаторе становится равным нулю;
    \item заряд на конденсаторе в момент времени, когда сила тока в цепи становится равной нулю.
\end{enumcyr}

Все элементы можно считать идеальными.
\answer{
    $\mathscr{E}\sqrt{\frac{4C}{L}}$, $\mathscr{E}\sqrt{\frac{3C}{L}}$, $3C\mathscr{E}$ или
    $-C\mathscr{E}$
}
\tags{11, регион, схема, конденсатор, катушка}